[蓮燈討論區] city老友記職員全力支持

代蓮燈手足post

不愧係新三大！

推

支拎

支持

好波

推！

推呀 蓮燈老友記

大家記得打字print出黎唔好寫字
有機會被人認字跡

推到多d人睇 等銀髮手足知道我地睇到